有冇例子講醉心某樣無謂嘢，而最後因此有成就的例子？

旁人認爲冇用，搵唔到錢
但佢視為興趣，最後影響世人

我想要呢種例子

冇